30歲 Dada 陳靜姊爭氣認錯：人誰無過 感激肯原諒我嘅人 ^_^

遲來的專訪

順便一貼，大約6年前出過mv叫相信愛情，唔知大家聽過未

今年踏入3字頭的陳靜DaDa，近日為她擔正女主角的電影《BABY復仇記》出席宣傳活動，電影未正式上映，已入圍東京國際電影節。

個樣都仲係趕客

拉

事實，DaDa在13年憑《低俗喜劇》的「爆炸糖」，早已奪得第三十二屆香港電影金像獎最佳女配角，人氣爆燈的她隨即片約不斷，不過同時壓力爆煲，在電影《喜愛夜蒲3》開拍前更突然失蹤，其後她離開香港，潛逃外地。被受千夫所指，她不得不返港開記者會鄭重道歉。相隔八年，她講出心底話：「我當時去咗外國幾個月，就係因為想逃避。但好多現實問題，返嚟既時候都要處理，唔係你想就可以逃得到，要去處理面對現實，返嚟香港既時候已經有心理準備，知道要面對現實。我唔知道將會點樣，但至少要交代整件事同認錯，因為係我任性，唔可以歪曲事實，當時我的確有情緒抑鬱，不過亦唔可以作為藉口，因為都係我嘅責任。」

由出事到開記者會，她說自己的狀態一片混亂：「我嗰陣時經常失眠，個腦思考唔到。試過連續一星期，每日都唔知自己究竟有冇瞓覺，其實好似無瞓過，但又可以呆望住天花板，呢種狀態維持咗一星期，好辛苦，根本無動力工作。」她也明白自己所做影響很多人，大家的反應十分正常。

八年後，她感激當日原諒她的人。

「人誰無過，其他人做錯事，我都肯去原諒。如果當我做錯事時候，你都肯原諒，我就會好感激，亦覺得係人生中必須經歷同面對事的事。」

她承認自己當日任性，因為有很多她不懂處理的問題：「年紀輕輕不懂事，覺得壓力唔係一回事，但可能無一個出口，或者當時啱啱入行幾年，期間承受好多輿論壓力。本身性格好勝，唔想屋企人擔心，所以選擇唔講。原來人係需要其他人扶持，唔可以單靠自己撐住。後來慢慢多咗對其他人信任，識得向別人釋放自己軟弱一面，然後發覺，原來其他人都肯接受我嘅不足，會對我忍讓，只要自己懂得轉彎走番出嚟就可以。」

未嚐過失敗，如何知道成功。事隔四年，原來DaDa在17年也有類似經歷，她拍首部電視劇再度壓力爆煲，第一天開工，便決定辭演，之後休息了一年。心境穩定再出發，今年30歲的她，不會再讓壞情緒影響工作，種種經歷，更令她知道怎樣掌握角色。

有傳果時去生仔

唔係柄埋生仔咩

我留俾陳靜sis直接答你

《BABY復仇記》主題曲 【這天這裡】陳靜、余香凝、王敏奕、麥芷誼

jessica hk 岩岩出左另一專訪

陳靜（DaDa）余安安昨晚（14日）出席電影《Baby復仇記》座談會，戲中余安安飾演Dada的奶奶，余安安表示拍攝過程令她回憶了很多以往自己懷孕的事：「電影有好多場景都係我大肚發生過嘅事，因為做媽媽都會好關心BB出世健唔健康，又會日思夜想，令到拍個陣都會諗起自己的經歷。」

另外Dada戲中飾演一位懷孕母親，拍攝這部電影完結後Dada笑言會經常幻想能早點成家立室也挺好：「我諗返我真係好鍾意小朋友，會多咗想生嘅諗法。（有拍拖？）我依家步向感情穩定。」但要結婚生小朋友很多時候會面對很多問題，譬如說婆媳糾紛，會令老公不知怎處理，Dada說：「我覺得值得尊重一個人係唔會發生呢類型事情，同埋另一伴識諗係會幫你處理呢個問題，同埋到時候代入對方角度去諗同關心，係唔會發生婆媳糾紛。」

係生女

近期短髮好撚正

@陳靜sis仲未入黎既

同t 寶mina一樣
韓國娛樂圈真係好鍾意參考香港呀

唔係唔肯陪老細食飯，畀人小喇叭？

我聽個版本係俾人包起左

g持dada

小饅頭同會餅印咁款

去左澳門生

但唔係好覺佢有肥好多咁

DaDa笑言未試過做媽咪，所以拍戲時獲安安給予不少意見。現年30歲的DaDa笑說︰「拍完套戲知道好多（懷孕）細節，生小朋友有好多責任，我心理上都準備好生BB，但欠缺穩定嘅緣份，穩定啲先算，希望（生仔）係呢幾年嘅事。」她相信男朋友都有生仔的想法，笑言會跟男朋友研究，認為大家都有心理準備才做父母。

ok收到

點少得中伏西瓜汁

去左夾公仔咋掛

生仔就生仔啦
佢家姐個咁就差唔多6-7歲

曾經幾鍾意佢

好想渣爆佢對波！

好明顯佢個女

呢隻雞都唔知俾幾多人屌過

淨係杜文澤都屌過佢唔少次

佢究竟衰咩

我始終覺得佢姨生女根本就係佢個女
同佢一樣樣嘅

過氣老人

個旁白把聲勁難聽

我屌

隨時跳制
仲邊有人肯投資落佢到
除非係想有得屌je

老雞

雞一隻
冇討論嘅價值

Ali dada

佢對波幾正咁

咁都上熱門， 請善用不推文

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

其實幾靚

聽朋友講有左澳門娛樂大亨既要落

生女
唔可以俾人知
所以玩失蹤

正到呢

趾妹 佢究竟係咪有咗洗米華個b
之前靜靜佢生仔

好撚正
樣靚白滑
大波長腳

拉啊

拍番套正正常常肯脫既三級片咪可以聚返人氣囉

分左手仲可以揸個ex揸揸下火起可以執返劑

覺得佢應該會好似第一頁首mv咁相信愛情掛，唔會玩弄感情囉

其他詳細既就留返俾@陳靜sis自己解答啦ok

錢不等如玩弄感情
好想知佢係咪畀洗米玩弄

其實好多港女都波大但無佢身材咁好
樣一定比佢靚

嘩 呢枝野真係經典
飲品界恥辱

1月19日中環見

個男就爽

佢勁在骨架細但波好大

樣殘。

咩戲

Dada 西汁

10後?
夜蒲呀

唔會掛 不過都係要等@陳靜sis入黎解釋先

唔好自己呃自己

有得屌一定屌

當年俾人中出去咗生仔?

[9up mode ]
以條女個body ， 要走紅唔難， 要搵個有錢佬埋單都唔難， 但有少少名氣後就開始癲癲喪喪， 似係一係撞鬼， 一係俾人落降

當年低俗佢粒lin都幾大， 想睇佢全脫
反正佢都做開雞嫁啦

其實幾正

話時話 如果唔係睇佢ig都唔知有間古天樂電影院

露出胸部道歉。。。。

明顯係啦，呢條女真係好古惑

唔記得邊部 1定2 3？

仲肯用佢個個都幾大膽

17年信多你一次畀你去拍劇你又再走佬
大佬咁樣點信你呀

連登仔上網做大爺都唔係第一日

唔係俾澳門華哥包完又大肚生仔咩，當初以為唔駛做，咪又出番黎

陳靜都唔靚？其實唔計身材剩講個樣佢都係一個靚女黎架喎，某部份連登仔會唔會奄尖左少少

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

我一定中出留種

佢把聲咩事變咗性？

屌你老母難飲到仆街

得對波講真

有冇圖？

未試過一飲就嘔 呢支野都算經典

好正